有冇巴打去左買海洋公園$40飛

窮撚想排$40飛
星期六 要幾點去排好

冇人理

星期六一定好多人

有兩張21號多左

都想要

Tg @Kyfish

諗住過幾日去 要幾點鐘去排隊買？